陳同佳殺潘曉穎 vs 肖萬殺弗洛伊德 vs 中印互片

你覺得邊樣爆得大鑊啲？

btw，陳同佳已經唔知去咗邊

人地冇心情